單雙轉運，輸淨10蚊，睇下推到幾多口

每日買一注單雙，睇下推唔推到食個m記加大

第一場
烏法。單

留名睇連食m記嘅錢都無埋

買注6合彩好過

中

lm g chi

lm

因為未夠20，所以繼續買10蚊

第二場
車路士單

最笨實賭單雙
平注賭2次中1次,都要輸錢

但我買1.6咁低水嘅大細波都輸錢

宜家佢咪講緊你咁買賠率低無數圍